{
    "uuid": [
        {
            "value": "faa62ccd-84fc-4567-8cd6-5584823af542"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "es"
        }
    ],
    "bundle": [
        {
            "target_id": "image",
            "target_type": "media_type",
            "target_uuid": "a2312dea-d75c-4ae6-8fb4-9f6e1e60c246"
        }
    ],
    "revision_created": [
        {
            "value": "2022-11-23T23:47:27+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_user": [],
    "revision_log_message": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "8896998e-f5d2-4fa7-a929-706f414e752b"
        }
    ],
    "name": [
        {
            "value": "Quiche mediterr\u00e1neo profundo"
        }
    ],
    "thumbnail": [
        {
            "alt": "Un delicioso quiche mediterr\u00e1neo de capas profundas con guarnici\u00f3n de albahaca.",
            "title": null,
            "width": 768,
            "height": 511,
            "target_type": "file",
            "target_uuid": "adc688dd-2943-454d-a76a-737b67b2a7ba"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2022-11-23T23:47:27+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2022-11-23T23:47:27+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": null,
            "pid": null,
            "langcode": "es"
        }
    ],
    "content_translation_source": [
        {
            "value": "und"
        }
    ],
    "content_translation_outdated": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "field_media_image": [
        {
            "alt": "Un delicioso quiche mediterr\u00e1neo de capas profundas con guarnici\u00f3n de albahaca.",
            "title": null,
            "width": 768,
            "height": 511,
            "target_type": "file",
            "target_uuid": "8796baf1-2960-4a69-9632-d7ecb13a646f"
        }
    ]
}