{
    "uuid": [
        {
            "value": "16e0b17f-6b0e-42ea-b00b-1844bd511047"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "es"
        }
    ],
    "type": [
        {
            "target_id": "recipe",
            "target_type": "node_type",
            "target_uuid": "32ec144e-fca5-4296-89eb-6f366052376f"
        }
    ],
    "revision_timestamp": [
        {
            "value": "2022-11-23T23:47:27+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "b4410231-7e18-4610-998a-16f9b312fc08"
        }
    ],
    "revision_log": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "b4410231-7e18-4610-998a-16f9b312fc08"
        }
    ],
    "title": [
        {
            "value": "Quiche mediterr\u00e1neo profundo"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2022-11-23T23:47:27+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2022-11-23T23:47:27+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "promote": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "sticky": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "moderation_state": [
        {
            "value": "published"
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": "\/recipes\/quiche-mediterr\u00e1neo-profundo",
            "langcode": "es"
        }
    ],
    "content_translation_source": [
        {
            "value": "und"
        }
    ],
    "content_translation_outdated": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "field_cooking_time": [
        {
            "value": 30
        }
    ],
    "field_difficulty": [
        {
            "value": "medium"
        }
    ],
    "field_ingredients": [
        {
            "value": "Para la masa:"
        },
        {
            "value": "280g harina normal"
        },
        {
            "value": "140g mantequilla"
        },
        {
            "value": "Agua fr\u00eda"
        },
        {
            "value": "Para el relleno:"
        },
        {
            "value": "1 cebolla"
        },
        {
            "value": "2 dientes ajo"
        },
        {
            "value": "Medio calabaci\u00f3n"
        },
        {
            "value": "450ml leche de soja"
        },
        {
            "value": "500g queso parmesano"
        },
        {
            "value": "2 huevos"
        },
        {
            "value": "200g tomate deshidratado"
        },
        {
            "value": "100g queso feta"
        }
    ],
    "field_media_image": [
        {
            "target_type": "media",
            "target_uuid": "faa62ccd-84fc-4567-8cd6-5584823af542"
        }
    ],
    "field_number_of_servings": [
        {
            "value": 8
        }
    ],
    "field_preparation_time": [
        {
            "value": 40
        }
    ],
    "field_recipe_category": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "66adfe40-d261-463d-a202-b25e7e9826f2"
        }
    ],
    "field_recipe_instruction": [
        {
            "value": "<ol>\n  <li>Precaliente el horno a 200\u00b0C. Empezando por la pasteler\u00eda; Frote la harina y la mantequilla en un taz\u00f3n hasta que se desmoronen como migas de pan. Agregue el agua, poco a poco, hasta que forme una masa.<\/li>\n  <li>Extiende la masa sobre una tabla enharinada y extiende suavemente sobre tu molde. Coloque en la nevera durante 20 minutos antes de hornear a ciegas durante otros 10.<\/li>\n  <li>Mientras la masa se est\u00e1 enfriando, corte y cocine suavemente las cebollas, el ajo y el calabac\u00edn.<\/li>\n  <li>En un taz\u00f3n grande, agregue la leche de soya, la mitad del queso parmesano y los huevos. Mezclar suavemente.<\/li>\n  <li>Una vez que la masa est\u00e9 cocida, esparza las cebollas, el ajo y los tomates secos sobre la base y vierta la mezcla de los huevos. Espolvoree el queso parmesano restante y coloque cuidadosamente el feta sobre la parte superior. Hornear durante 30 minutos o hasta que est\u00e9n doradas.<\/li>\n<\/ol>\n",
            "format": "basic_html"
        }
    ],
    "field_summary": [
        {
            "value": "Un quiche de inspiraci\u00f3n italiana con tomates secos y calabac\u00edn. Una comida ligera perfecta para un d\u00eda de verano.",
            "format": "basic_html"
        }
    ],
    "field_tags": [
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "bd21e2ef-fd85-43d6-b58a-f46f430b492a"
        },
        {
            "target_type": "taxonomy_term",
            "target_uuid": "eef3c17b-3e5c-43b4-a3ae-a3e604f2773f"
        }
    ]
}